[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]

代友出po
格離post位巴打 天水圍打樁機 出既post疑似popo拎黎套手足料

轉述自女手足朋友:

第一
宜加果位女手足係短頭髮, 唔係長頭髮, 所以呢張相影左已經有一段時間, 懷疑係popo唔知點樣搵返女手足N年前既相

加上
親自幫女手足搵義務律師果位朋友, 已經同義務律師證實左, 律師並沒有叫過任何人搵女手足被捕前既相關片段既

BTW, 女手足如果無表姐, 點解突然彈個表姐出嚟咁有趣

元朗哨兵正視聽

手足真係一個都不能少架喇, 咪比D 19 popo拎到料阿

#光復香港 時代革命

推

1/10

2/10

一個都不能少阿

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

推

建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等識別功能，並以唔同顏色顯示該等用戶名俾自己睇

Push

12/10

13/10

14/10

正視聽！一定要推！
套料黑警死全家

可唔可以推到呢位朋友出黎正下視聽

幫你推

真係要阿, 女手足無表姐架